數百警員、文職放工被困捱杯麵 包括大肚婆

逾千名示威者響應大專學界及網民就政府在死線前未回應訴求發起的升級行動，上午佔領夏愨道，再包圍警察總部，要求與警務處處長盧偉聰對話，示威人士阻塞警總的灣仔及金鐘所有出入口，警員、文職人員及警車無法出入，據悉入夜後，警總內有數百名正規警員及文職人員被困，包括孕婦，有人只能吃杯麵當晚餐。除反對《逃犯條例》修訂事件外，本港過往亦曾出現示威者包圍警察總部的事件，包括2014年佔領中環事件及2005年韓農反世貿示威。

政府未有回應有關撤回《逃犯條例》修例等五大訴求，示威者今發起「不合作運動」，圍堵警總、入境處、稅務大樓等政府機關。警總一帶被大批示威者圍堵，灣仔及金鐘的出入口全部被鐵馬障礙物封上，據悉，警總內有數百名正規警員及文職人員被困，當中包括孕婦。由於飯盒未能送進警總內，有警員需要靠吃杯麵「醫肚」。

今日上午10時50分，示威者佔領夏慤道，然後包圍灣仔軍器廠街警察總部，以鐵馬搭建障礙物，圍堵灣仔及金鐘的出入口。示威者以鐵馬阻塞警總及灣仔警署的軍器廠街正門。軍器廠街車閘被警方用鐵鏈鎖上後，再被示威者雙重圍封，包括用單車鏈，及用膠索帶將鐵馬綁在車閘上，亦有人用噴漆噴黑警徽。至於金鐘方向的後門，下午5時仍未被堵塞，有警員成功經該道門離開，遭示威者指罵，其後示威者立即以鐵馬封上。

現場所見，晚上近8時，在場示威者已由數千人增至逾萬人，不少人戴上頭盔、口罩、眼罩，有多名警員手持長盾、警棍、胡椒噴劑在警總一樓位置戒備。示威者不斷向警總掟雞蛋，有在場戒備的警員以盾牌抵擋，「中蛋」後蛋汁四濺，有示威者歡呼。

晚上10時50分，香港警察在官方facebook上表示，因為警察總部的出入口正被示威者刻意阻塞，在晚上9時33分已召喚的救護車至今超過一個小時仍未能到達警察總部運送患上長期病患、癌症及其他有需要的人士。警方呼籲示威人士儘快離開現場，切勿阻礙有關道路。不過，今日下午，亦曾有救護車駛入軍器廠街，當時示威者自發分開及讓路予救護車，救護車最終在警總對開停下。

自己做份有生命危險嘅工，連食都顧唔到，點為巿民服務

打學生嗰時唔出嚟話慘????

活該

幾時人食人

義士們待遇比你地更差

捱杯麵啫，宜家又唔係叫你食樹皮

我發夢食催淚彈添呀屌撚柒你班死賤種

做得龜就係仆街死賤種 助紂為虐 咪撚係度扮無辜

食杯麵做晚餐就咁撚委屈？

要怨就怨林鄭

你唔早d講咁你大佬肯落黎未

食一日杯面請問有幾慘

數十萬市民捱tear gas添啦

有杯麵食仲想點

杯麵有咩問題 餓到要食出面d雞蛋再講

笑死 你老細都唔企出黎撐你地啦
佢係關心你地一早出黎講野啦
做警犬真係慘 成日比人當condom咁用

收皮啦 文職同大肚婆根本放晒工

請向警察投訴科投訴

有人死咗後又唔見班差佬咁關心？仲冷言冷語㖭

你唔鍾意可以辭職！

仲有呀 係你班仆街高層玩鳩你地

一唔放你地慢慢經秘道走 二唔用秘道運野比你食

班高層當你地係狗咋 傻閪 有杯麵你就好食啦

下次食狗糧 再下次食屎啦

今次無人生癌咁好

屌你啦扮乜撚搏咩同情
我朋友係警總做文職，今日六點輕鬆走

總部入又西餐廳又茶樓，食你老母個杯麵啦

CALL白車走囉

笑撚死,同你老細講啦,龜縮咁耐

食著橡膠子彈頂著肚餓先囉

🤷🏽‍♀️WFC🤷🏽‍♂️

食得正企得正，怕咩食杯麵？

食樹皮都未餓死啦

人地食催淚彈
你食杯麵
咁撚好仲叫挨 ？

明乎其實既自私撚 唔吉到肉唔識嗌痛

發夢
我朋友一早就走啦
大肚婆仲留係到 On Lun 79

原來黑警禁箇大肚婆.

你份人工 包左你條命，就算餓死又點

玩到大肚婆

下, 真係走唔到架? 咁撚廢

問下自己點解會有今時今日先啦on9

Highlight: 正規警員
咁有幾多唔正規呢

其實個問題係你地個阿頭死都唔肯出嚟回應

可以走唔可以入, 點解唔走

不過我想信有密道

岩啦岩啦
中共話
中國人食樹皮可以食一年架

咁肚餓食催淚彈食布袋彈囉

哦 抵撚死

你大老闆係屋企unun腳食緊好西唔出黎面對群眾，焗自己d馬仔開ot食杯麵，檢討下邊個人係仆街啦

有得食杯麵仲話慘

食杯麵有咩問題？

用呢啲嘢嚟打飛機好on9

比你地返屋企陪屋企人
邊個比義士返屋企

係入面嘆冷氣 人地出面人迫人 收皮啦你

文職下午就走曬啦
依家入邊得返警犬
可能d警犬食唔慣杯麵想食雞蛋同狗糧

屌佢老味咪撚當人白痴啦。

發夢夢到警總某一層全層係canteen，隔離仲有一個高規格啲嘅Officers’ Mess，一日就斷糧？

屌你平時打風返風更嗰班狗食撚屎啊？

食橡膠子彈再用胡椒噴劑調味囉

有睇直播就知
正門根本無被示威者阻塞
只係黑警落閘唔俾人入

食杯麵都好過班義士食子彈

你大肚關我鬼事，又唔係我中出你

係警察總部執法話慘 真係匪夷所思

[深度分析]香港人的勝利方程式

你自己㨂要做狗 關人閪事咩

唔係有canteen?

文宣來0者

食杯面巧橙橙豬唷

屌你老未你食屎我都唔會可憐你呀

搵條撚信? 5點走果陣大肚唔走先? 笑撚死人咩

仆街，點解會有幾百個杯麵

好老實講，警察發言人用呢幾點做籌碼本身就好唔人道...
談判專家出到黎又拒絕談判，又係度話示威者唔放行
媽好亂阿

屌你老母啦
真係大肚婆點會唔讓佢走呀
又係到扮撚哂野
當日打鳩D學生又見你班賤種諗下班學生?

減肥撚表示要戒口每日都剩係可以食草
有杯麵食好羨慕

繼續圍
睇你仲有幾多杯麵食

唔好再好似14年咁俾佢哋送飯入去

又話有canteen?

屌你老母 我日日開ot都係食杯麵

份糧包埋
公僕當然票聽命於顧主
即係市民

關我撚事
你班仆街打人嘅時候唔諗下我地？

咪就係
DLLM示威者要食棍食噴霧食tear gas 又點計呀

屌整返好個 ser 比我地投訴先食啦

閱。哦。

咪撚on9啦 要走點會走唔到 留係到做狗

豈有此理
一哥乖乖地交出黑警名單 公開道歉 放人 重革警隊
咁大家咪可以走得囉

放幾包狗糧係門口送比佢地囉

食一日杯麵就話慘
你班垃圾仲廢撚過溫室入面既小花

無買狗糧咩

屌 佢哋自己唔放個大肚婆走 又賴我哋！

要幫你地訂狗糧嗎？

現場幾多人十個鐘冇野落肚？包括大肚婆！
你嘆住冷氣食杯麵都拎出黎講？

無圖無片農場文 一律不信

信嗰個都

你地保護政權唔保護香港人， 哩D 係應得懲罰

長期病患、癌症及其他有需要的人士

好慘有需要人士被警犬勞役， 勞工處快啲去救佢哋

打人地仔女唔慘？

大把寫字樓白領成日都OT到十一二點架啦, 咪又係食杯面。

交戲？

你地就食杯麵，我地就食催淚，公平咩

好慘啊，要食杯麵，呢啲嘢係人食㗎咩

真係人食㗎喎，食翻狗糧啦，唔好曬咗啲杯麵

大把人日日食杯麵啦 d 垃圾警員食一餐半餐係度嘈生哂仲廢過d 00 後

食返幾個催淚彈止下餓囉？

如果病果個係大sir，一早開咗門啦，仲攪咁耐！

咪撚就係

自己唔入啲靚既杯麵就喺度扮慘

在場嘅大部分都係低級狗 大嘅用秘道出晒去啦 就係唔俾你地出去 當你地condom咋毅進仔

班狗而家唔係好叻整片咩
整條被困片出黎囉

其實要求對話咁簡單啫
只要肯出嚟對話，一早就完啦
係呢個政府咁鍾意激鳩啲市民啫

我哋有機制處理你嘅問題x1000

烈士屋企人唔慘呀？？？

on9
文職大肚放哂

肚餓呀？餵埋你肚入面嗰個食布袋彈呀！

睇新聞係你警犬自己唔比救護員入閘，唔好再屈示威者

佢哋有OT錢，仲要係我哋有份畀

極端嘅情況吓入面嘅人要考慮吓架喇

係一餐

點解唔吃家明

扮乜撚野 有秘道自己唔走 關人L事
一係就走曬扮未走屈鳩示威者

食胡椒噴霧啦死黑警

用槍射人嘅時候 示威者唔慘？
成日出埋啲fake news 打悲情牌

DLLM 有人死左先賣慘啦

食杯麵就好撚慘？
俾你開槍射嗰啲唔撚慘？

得狗食狗

做乜唔叫外賣?

杯面不知幾撚好食

根本就係報假案，如果係真，十幾分鐘都唔開？

其實應該主動offer俾d大肚婆出黎

一哥憐憫世人，快啲出嚟喇

佢哋至少有杯麵食
612學生食子彈
烈士老豆老母痛心疾首連飯都吃不下

政府工慣左準時收工, 間中一日無得收工就嗌生曬。痴撚線。

乜杯麵唔係野食咩
咁又係，要狗食人類嘅食物係唔習慣嘅

咁多canteen 食乜杯麵 扮可憐嘅去食屎呀嘛

歎住冷氣食杯麵
vs
日曬雨淋哽餅乾

屌哂你地老母啦

啲義士俾你地老屈困住咁無啖好食無屋企返啦

你老母臭閪做狗係咁架啦

唔係你以為出份糧俾你地因為你地有料？ 屌你老母臭閪安家費黎架咋

你覺得二百萬人上街架救護車都可以輕鬆通過
果少少人會唔放個大肚婆?

驚犬咁有需要咪速龍小隊出黎開路囉

有杯麵食 有水飲 有冷氣嘆 有上網 咁都叫捱
少少野都捱唔住......無言

大肚婆就話姐

中國狗隻食草都得啦

有大肚婆 行出黎 會唔比你走？而家係香港人最大愛 既時刻 唔該班賤種 唔好再抹黑

被困唔夠一日就懷孕

有大肚婆
大肚狗乸

送包狗糧入去啦，買定啲狗罐頭，扔入去俾佢地啦

至今超過一個小時仍未能到達警察總部運送患上長期病患、癌症及其他有需要的人士
？？？？
宜家係黑警唔俾救護入去喎。。。

同你老頂講囉屌你老母

唔捱得

入面有canteen, 咪係度吹水

咪死係狗總入面囉，之後葬埋係浩園

個大肚婆行到最前線
唔信唔比佢走

諗住用大肚婆拎道德高地
咪放佢走lor, 班示威者一定讓

市民食energy bar咋

有癌症仲翻工喎不過見佢地咁撚易嬲同埋要成隻狗咁捐狗窿入去就好笑
Btw晏就有啲警察笑得好開心架，點解變左又被困又要捱杯麵？不過都係嘅叫外賣都冇人送請自己人食住催淚彈先囉

講到好辛苦咁

市民喺出面30幾度熱死辣辣，你班仆街喺入面打機嘆冷氣食杯麵扮乜撚可憐呀屌你

你盧sir 一出嚟跪低
班人咪散囉
咁撚多籍口

有撚咩 幾點呀 一早走哂

食屎啦，屌你老母

source？

肚腩大就扮大肚婆

咁講完佢唔走就佢嘅事

有熱水沖杯麵食咁幸福
羨慕

好似澳牛咁，見大肚婆即放，其他人繼續慢慢等

要走就走 走咗以後唔好返入去

冤有頭債有主

無錯, 仲唔平添, 唔洗你乾啃媽咪麵咪算執到囉。

食杯麵都有新聞，我屌你啦

餓呀？食住胡椒噴霧同催淚彈先囉

家明

入面有canteen架wo 斷估無理由咁快無晒食物
咁快就扮慘食杯麵?
好心d警察啦 返工返到比百幾二百萬人屌老母都仲要返
辭職做返人啦好嗎

呢啲係警察抹黑大家的手段
難怪聰哥要同佢地割席！

濫用救護車
投訴佢地

食屎啦啦好屈講左大肚婆出黎幫佢開路

死左再報

到時我先慶祝

咪係囉 又有立法會議員喺度， 連大肚婆都利用， 佢哋有冇人性㗎

push

唔夠飽咪開啲催淚蛋 胡椒蛋食囉

食開屎有杯麵食已經好好啦
遲下屎都無得你班仆街食

局長級行問責制架屌你老母
個個出黎say個sor9ly就當乜事都無？
私人公司係總裁級既話一早俾人炒9左啦
肥仔聰出黎啦唔好收埋起指揮中心望住個mon啦

要怪就怪自己大佬龜縮，連出黎同學生對話都驚

1959年－1961年「大躍進」期間，中國大陸發生「三年大饑荒」，死亡人數過千萬。餓殍遍野，到處都有餓死倒斃在路邊的人，有些地方甚至出現吃人肉的現象。《墓碑》一書引梁志遠的《關於「特種案件」的匯報——安徽亳縣人吃人見聞錄》記載指人吃人並不是個別現象：「其面積之廣，數量之多，時間之長，實屬世人罕見」。[45]

1960年春，吃人肉情況不斷發生，人肉的交易市場也隨之出現在城郊、集鎮、農民擺攤等。[46]《中國大饑荒，1958-1962》引用的中國官方檔案中有吃人記載，如在四川省石柱土家族自治縣的橋頭區，老婦人羅文秀是第一個開始吃人肉的人。在家人一家七口全部死去後，羅文秀把三歲女童馬發慧的屍體挖出來。她把小女孩兒的肉割下來，用辣椒調味，然後蒸熟吃掉。[47]另一份1961年1月27日的文件，講述了一個四川母親用毛巾勒死了自己五歲大的兒子，「吃了四頓」。調查者王德明寫道，「這樣令人震驚的可怕事件遠非只有這一起。」[47]三年大饑荒的口述歷史《尋找大饑荒倖存者》記載了四十九起人吃人事件。[48]

1959年10月至1960年4月，信陽事件，商丘、開封餓得人身浮腫，吃樹皮，餓死100萬（到數百萬）人口，時諺：「人吃人，狗吃狗，老鼠餓得啃磚頭。」「信陽五里店村一個14、15歲的小女孩，將4、5歲的弟弟殺死煮了吃了，因爲父母都餓死了，只剩下這兩個孩子，女孩餓得不行，就吃弟弟。」[49]

甘肅省通渭縣，1958年全縣糧食實產8，300多萬斤，虛報1．8億斤，人口大量死亡；有人回憶「1959年11月到臘月，死的人多。老百姓一想那事就要流淚。餓死老人家的，餓死婆娘的，日子過得糊裡糊塗。把人煮了吃，肉割來煮了吃……人甚麼也不想，甚麼也不怕，就想吃，想活。把娃娃、自己的娃娃吃下的，也有；把外面逃到村上的人殺了吃的，也有。吃下自己娃娃的，浮腫，中毒，不像人樣子。有的病死了，也有救下的。吃了娃娃心裡慘的，吃過就後悔了，自己恨自己。在村子裡住不下去，沒人理他，嫌他臟。」（《50年代末大飢荒驚人記實》）

河南省固始縣官方記載有二百例人吃人事件，縣委以「破壞屍體」為名，逮捕群眾。人吃人事件在四川、甘肅、青海、西藏、陝西、寧夏、河北、遼寧皆有耳聞，幾乎遍及全國。[50]

青海人吃人事件110多起，漢東公社楊家灘生產隊的婦女竟吃了9個小孩。[51]

「有一戶農家，吃得只剩了父親和一男一女兩個孩子。一天，父親將女兒趕出門去，等女孩回家時，弟弟不見了，鍋裡浮著一層白花花油乎乎的東西，灶邊扔著一具骨頭。幾天之後，父親又往鍋裡添水，然後招呼女兒過去。女孩嚇得躲在門外大哭，哀求道：『大大，別吃我，我給你摟草、燒火，吃了我沒人給你做活。』」[52]

作家王立新1980年代曾赴鳳陽採訪過，他在報告文學中寫道：「梨園鄉小崗生產隊嚴俊冒告訴我：1960年，我們村附近有個死人塘，浮埋著許多餓死的人。為什麼浮埋？餓得沒力氣呀，扔幾鍬土了事。說起來，對不起祖先，也對不起冤魂。人餓極了，什麼事都幹得出來。我的一位親戚見人到死人塘割死人的腿肚子吃，她也去了。開始有點怕，後來慣了，頂黑去頂黑回。我問她：『怎麼能……？』她嘆息道：『餓極了。』」[53]

文化大革命時期，廣西壯族自治區除私刑、屠殺事件眾多外，亦傳出多起食人事件，其中人食人最厲害的地方之一是廣西武宣縣，約有130人左右被食。作家鄭義曾在文革後赴廣西調查，據他的統計廣西全省至少有一千人被食。紀錄片「文革廣西武宣縣紅衛兵吃人肉事件」評論，這些食人事件並不是因為飢荒，而是因為政治運動製造出來的仇恨心態[54]。

武宣「一女民兵因參與殺人堅定勇敢，且專吃男人生殖器而聲名遠播，並因此入黨做官，官至武宣縣革委副主任。處遺時期中共中央書記處一天一個電話催問處理結果，並嚴厲責問：『像這樣的人，為什麼還不趕快開除黨籍？』但該副主任拒不承認專吃生殖器，只承認一起吃過人。最後的處理是開除黨籍，撤銷領導職務。現已調離武宣。」[55]

2011年8月，韓國SBS電視台稱中國吉林省有醫院使用死嬰做的「人肉膠囊」流入了韓國市場。對此，中華人民共和國衛生部新聞發言人鄧海華表示，衛生部對此事高度重視，已經責成吉林省衛生廳立即開展調查。[56]

好撚委屈呀屌你

長春圍城

大肚婆都好意思?
你D手足打緊既係人地個仔啊
人地無老母既?
你第時點教你個細蚊仔啊?

我有出糧比你架屌你老母，依家只係ot 下加捱下杯麵都嘈大把打工仔都係咁啦，唔撚捱得就劈炮翻庇護工場啦仆街黑警

你係大肚婆嘅，行去閘前面，我地幫你開路又點話

有無材料整胡椒蟹味杯面？

有無布袋奶茶？

收咗工都冇得走
又真係慘咗啲嘅
畀我真係寧願畀人打到吐血都要收工

好心大肚婆一早知道就請假咪返工啦

反正你地班友咁Q多有薪病假

睇政府醫生又唔洗錢

舊制仲有n咁多大假

自己攞黎賤關人咩事

杯麵咁好食

好多杯麵都好好食架喎
加埋蛋特別正

食杯面JA麻....講到好似食屎咁慘.....

一定有秘道。

好多人返工忙到癲一日三餐都係食杯麵架啦 少少事都拎出黎講

夏慤公園個邊有出口架喎
咪信

警犬裝備咁勁，開幾架直升機接人走囉

關我撚事

咪出黎囉

有野食姐係未死得啦

杯麵好差咩

點解唔叫大肚婆落黎
實會安全比佢走架啵
佢地無辜

咪屈得就屈

奀咕咕 好可憐啊
但你地體格咁有保證
小事啦！

入面冇人得狗

有大肚婆咪輪住飲狗奶囉

扮慘?
打人嘅時候示威者唔慘??

用直昇機空投狗糧入嚟囉

捱你老母

高級野食唔慣

已經幫左你地加餐都慘？

你睇D細路女幾咁細個
D大肚婆個肚幾咁大個

叫你老細出黎囉

難為人地比政府逼到要食二手飯

狗學人食杯麵
食狗糧啦

大左肚都要返工
多謝暴徒黨工聯會啦

輪流入去撞狗bb個頭仔

黑警禁箇大肚婆，救護蒞到都唔肯開門

對比咁多位企足12個鍾嘅義士
真心係入面涼冷氣有野食唔明有咩咁慘

召集文宣出圖串串佢地

我今日都食杯麵 有咩問題

原來食杯麵係叫好慘 屌你老母

嫌口淡淡就噴啲胡椒噴霧落去

入面有canteen扮閪咩

食杯麵係慘, 因為你地平時食開狗糧, 突然俾d人食開既野俾你地食係會唔慣

公關做野駛你教

食開狗糧

加d胡椒噴霧一齊食囉

吹撚到 咁大幢嘢你話冇canteen 冇就真係設計有問題啦 又有冷氣又有電視 舒服過示威者啦

屌你老母

杯麵唔啱你，返上去食樹皮啦。

入面無canteen?

支持警隊推盧偉聰上天台跳樓被自殺! 一死以謝天下!

有杯麵你就食啦食多幾日就無架啦

重要有線都有報導

認真 食唔洗擔心
大量蛋白質同茄紅素
抹大個口就有

大肚婆咪走囉
邊個阻你？

蚛蟈人吃草可以活一年

半日咋喎
個canteen無雪櫃架？

明顯 盧署長責任！
釋放盧偉聰！

救護車出黎都分紅海啦
大肚婆出黎仲唔分埋成個香港？

岩聽

辭職囉冚家鏟 你地鍾意講雷講兄弟情丫嘛屌

非洲兒童食都無得食

如果而家有人揭發到條秘道係邊，又可以ko黑警

俾佢地試下咩叫冇自由既感覺

明明有哂秘道走，扮乜走唔到？

大肚婆要走就一定讓

成班廢柴食一兩餐杯麵係到怨天怨地，難為班手無寸鐵嘅俾你地打到仆街

下次搵張紙大大隻寫住大肚婆可放行囉

做得狗就預左啦

我發夢個陣612食左條energy bar咋
屌你老未 杯麵

打香港人既時又唔見你扮可憐

d義士係差館入面一粒糖都唔知有無得挨
再之前梁天琪嗰d仲挨緊監倉

Push

入面有canteen㗎喎

召喚盧Sir ... oh sorry 佢響屋企食緊宵夜 fat fat

原來警方比人圍一圍就搞唔掂
點服務市民

睇咁多留言都冇人講

一哥呢？

秘密通道呢？再唔係攞直升機空投囉

哦

抵撚死,開槍射示威者的結果

唔知大肚婆冇野食

仲有警犬冇狗糧，魚缸養魚冇魚糧，關二哥冇橙食

好慘，警察唔食冇所謂

警犬唔食就慘，有冇大愛動物撚送幾包狗糧入去

閱。哦

你問你地一哥點解啦

唔好挑撥仇恨!

國際人權組織已經出左report,民意在手，想要有收穫就唔可以急於一朝一夕。

衝一定唔得

但都唔可以被挑起情緒，唔係一有鬼就好易挑潑成功比籍口班狗出黎開拖

記得買多幾箱, 有排你食

send email同你老頂講囉

笑死、咪 on9啦 被困？？
知唔知警察部有幾大？
金鍾同灣仔係互通

明明有canteen

釋放一哥 與市民對話
撐警察 還清白
支持獨立調查 誓保警方聲譽

堅持高層與前線榮辱與共 不割蓆
有福同享 有難同當

原來有杯麵食咁正
咁都放心d ～

大肚關人撚事呀？
612你班同事打得咁興奮你唔出聲既？

又大肚婆 我屌你老母臭啦 成撚日用呢d西招

打人果時就巴撚閉，宜家走黎扮晒可憐

辭職 然後行出黎
保證冇人傷你一條頭髮
我大寶哥講既

老老實實
緊張時亭有杯麵食已經好好

打仗隨時要食皮鞋

建議唔好退，咪撚俾佢地返屋企

呢個時候就識出黎講家人
你打人拉人個陣有無考慮人地嘅家人

警總入面唔係有餐廳咩？

屌你老母咁都有位入
你咁撚大個警察總部冇秘密通道出入仲要冇儲備糧食你都好意思拎出來講

好撚假，又厄人

講野啦
警犬唔俾自己人走
做酬碼
仆街

又話有canteen ?

一哥知唔知

咁唔捱得嘅？
幾萬蚊一個月請班少爺仔返去

依，失蹤人口喎

人地救護都係飯都無得食啦

講真你話自己大肚行出黎邊個唔讓路比你

弱智先會信

不過香港好撚多廢中廢老信， 全部都弱智

咪係，可能打緊邊邊

又講大話呃人

一齊食pepper lunch

抵撚死

嘩屌 好撚多人一齊出黎

屌你老母 大肚婆唔舒服你放佢出嚟我唔信有人會攔佢
班垃圾警犬咪撚扮可憐 打溫情牌啦

要冤就冤你哋自己班同事，俾說話佢哋聽下lor

冇食一餐就唔掂
點保護市民

一陣生咗個仔冇屎忽
又賴示威者圍狗屋

不如孕婦比佢出黎先？

唔同老頂投訴？

食杯麵好慘咩？
出邊 嗰班隨時晏晝都未食啦

612果日成堆外賣飯盒唔食，而家有杯麵食咪執閪到囉

咪撚係到打溫情牌啦 好撚柒

好竟然唔小心㩒左正評 唉
既然係咁我讚黑警食杯麵叻叻喇
我發夢食過催淚彈

入面有飯堂，餓？

食咁多大隻奶粉
唔怕啦

圍半日就杯麵，圍到星期一係咪要食人？

有冷氣仲想點

1.大肚仲番工係你條佬冇用
2.有特別行動我唔信你
連續做左十幾個鐘會行得開食飯
3.單野係你老頂搞出嚟 唔好轉移視線

叫你老頂出嚟啊

姐係平時蛇開王 完全冇試過ot ?

有杯麵食仲想點？
非洲D 細路想食都無得食呀

話唔頂係入面冇野做已經。。
班狗可能冇人性到大肚婆都唔放過

我嘢都冇撚食呀 杯你個閪麵

涼住冷氣食杯面有幾慘，出面班人熱足一日都可能得面包食咋

屌你老母困係一個有冷氣有食糧食水既地方 叫苦?

冇圖話屌緊淋奠出氣都得啦

關我撚事咩

有杯麵又有冷氣嘆仲想點

直升機咪得囉 咁大個香港一架都無

吞槍啦

黑警冇一個係無辜
見撚到啲學生小妹妹比狗恰 狂掉催淚彈 對住個頭噴人 開槍
唔好諗住仲幫啲狗兜
唔好同我講啲示威者點點點
你要做既係守住啲地方 建築物 唔係主動打人
同埋你出緊糧 唔撚洗受氣？
唔好同我講佢地都係打份工姐
冇人迫你做呢份工 頂唔順就唔好做
唔好亂用暴力

黑警冇一個係無辜
打一份工打到要del ig del fb 驚比人起底
比大同中同親戚屌 斷六親 呢份工仲值唔值你去做
今時今日搞成咁 你地自己擺黎

反正又低致命性，同餓死比都還要好呀

在場嘅市民
杯麵都未必有
等緊個仔返屋企嘅父母
個仔做緊政治犯
講乜撚啫？

死唔信無秘道。膊頭有花先行得？

食杯麵有乜撚野問題？講到好慘咁 on9

如果係大肚婆咪淨係放佢一個
其他算吧啦

人地日日唔洗做袋幾皮點食得慣杯麵

其實係啲犬唔肯釋放盧偉聰
明明大叫釋放盧偉聰
但嗰數百個警員文職又唔肯放佢出嚟

衰仔樂園？

出住糧 有冷氣
收皮啦

報警囉

下一篇寫埋有老人家小朋友傷殘人士啦

一日就餓死

So？你班冚家剷有錢收㗎！！！！！！！打人就咁用力，食少餐會死啊！？！？！？

中國人食緊草啦 有杯麵食仲嘈
利：打緊邊爐

請佢食pepper lunch 放題 屌佢老母

咁就奇怪啦
做狗唔係食狗糧
竟然係食杯麵

你地啲飯呀!!!

佢哋應該吶喊緊！屌緊一哥！
係咪仲要D兄弟食杯麵
佢哋內部都分化緊！

但班狗full gear！無理由唔清你場趕你走，at least 開條路出入都好！咁撚好死比你地圍成日？實有鬼啦！而家仲利用埋救護！

如果真係清場趕人，請大家保護自己！再救身邊既人！

[我盡量簡短] 毅進仔邊有咁高智力諗到呢D野，背後一定有人指使，班狗都係服從命令不知幾想衝出黎咬人！！